[小畫家]你出圖 我畫

王喜愛夜蒲

我個名

胎尼

麻煩曬

人妻咪撚入黎

有妙巴喺度 佢唔敢搞事

盡左力

休息陣先

你係咪厭三色貓上色煩